「6月9日」有咩咁巴撚閉呀屌

最多咪係一班傻鳩出去打吓卡，之後咪又係正常返工，呢度啲人講到聖戰咁真係得啖笑

咁你想點

不服來辯，唔好又駁唔到鳩留個負評就深潛，我最睇唔起就係呢班鼠輩

whatever it takes!

我唔覺得逃犯條例有需要咁驚，覺得係班政棍出黎撈政治油水

初一旺角你又一開始預到會變成點咩？
同埋今次endgame feel
32國反fugitive law amendment

哦

Noted.

你目光目淺，我唔怪你
你愚昧無知，我都唔怪你
反正我啱啱block咗你

End game
睇電影睇上腦

你地最叻就只識咁，駁唔到就block，唔敢正視自己嘅人云亦云

今次呢幅香港大picture既相好重要！俾全球有noise可以action佢地

End game只係比喻
32國反對既條例你都覺得冇乜野既
點夠你同777講？

中國要無原因強行鎖你返去審，洗鳩知會你班蟻民，仲要咁正路同你光明正大修例咩，你信晒班政棍咁撚天真，我真係好同情你父母

睇少啲marvel啦

呢個世界係冇超級英雄

所有抗爭都係用人民嘅血同汗堆砌出嚟，endgame你老母咩

人都冇死過就學人講endgame

你班撚屌見到警察咪又係和平散去

我贊同你6月9號出去遊行，不過咪撚講到自己咁撚偉大，打最後一戰咁

你班友連湖南湖北對抗收地武警嘅村民都不如

有你呢種失敗主義者做隊友真係煩

冇話過等英雄打救
講endgame係形容個critical moment
香港人自己做番英雄

仲係度做學者
而家最緊要係集氣
人都唔撚出點會有士氣搞d高層次既抗爭

查實班人都係想出位上吓國際新聞咁啫

真係無撚柒用, 唔需要理

有幾critical呀？

人哋委內瑞拉係開槍鎮壓

人哋都未自稱endgame

唔好講到自己嘅處境好嚴重咁啦，香港仲未有軍隊鎮壓，抗爭成本已經低好多喇

抗爭最忌諱嘅就係將自己嘅處境同事蹟神話化、偉大化， 警察都未開槍殺人就已經endgame

咁出解放軍叫咩？

有罪嘅人依呢條法律送去定罪，有何不可？

佢哋邊次唔係講到自己青銅聖鬥士打冥王咁光榮吖，去到玩手機加貼上ig威威啫

我就睇吓你同佢有咩分別

睇死又係出黎鳩叫行完
第二日冇事等返工

好撚噁心，end game end game. 睇電影睇上腦

你係咪on9，講緊有冇罪唔需要過香港法庭嗰關，只要上面落order特首一點頭就即刻送返上中國，依乜撚野法例呀請問？

當自己係香港隊長

宇宙大爆炸啩

埋尾要大合唱「今天我」架

我係叫你地打少啲飛機，投資多啲時間游說外國政府及香港人支持

吹到香港最後一戰只係漫無目的咁消耗戰力， 所謂一鼓作氣，再而衰，三而竭

次次都endgame咁香港就人唔會再出嚟， 等於狼來了嘅道理

過咗條條例你會唔會用條命同佢死過？

endgame即係解盡地一鋪以死相搏

唔好將自己嘅行為神話化

唔出黎屌人去完返工，點解唔自己做返啱件事？

唔需要講到流唔流血
淨係玩停課罷工罷市咁易做到嘅嘢
成班廢柴都係咁撚賤
返少日工都唔撚得
為呢班賤種出嚟就不了喇

所以明目張膽去修例都唔應該反抗?

同啲廢老講嗰句，「你冇犯法駛乜驚」，冇乜分別。

學識寫正體字先出嚟講嘢啦柒頭

真係唔知邊個天真
正正係老笠會失手同會搞大俾人圍屌
先要立法

上周二（21日），外交部駐港特派員公署就港府修訂《逃犯條例》，為外國駐港媒體舉行吹風會。據眾新聞獲得的消息，公署副特派員宋如安在回答相關問題時，似乎證實兩人是被內地人員送回內地。

⋯⋯有記者問到過去有銅鑼灣書店案、肖建華案，假如中央要某些在港人士回內地，就算沒有移交安排，內地也會用任何方法，包括司法以外途徑，令他們回到內地。宋如安回應時說：「這些事情幾年前發生了，引起一些爭議，我相信假如修訂通過，我們可以透過修例處理這些問題。」公安部前副部長陳智敏曾透露有近300個內地重犯在港， 宋表示不掌握情況。

Up mud 9

中央做呢啲事根本唔需要同你班蟻民妥協，即係一開始已食撚硬你，何需要on99修例先咁做？ 中國政府連老美挑機都唔驚，你地小小一個已經屬於中央管治嘅「特區」，佢洗唔洗修條例去做你口中講嘅嘢呀，畀班政棍洗腦洗到連少少分析力都冇

你係咪想講：最主要自己得唔到咩好處

我覺得樓豬改個名「劉亦菲。飛」並唔係欣賞佢，覺得係樓豬只係想打飛機滿足淫慾

次係支那endgame

人地講完重點都仲咁撚柒，你地成班都係嗰種智商，算吧啦，我到時就睇吓你地有幾勇武

條法例critical呀大哥
過左港共做乜都得呀
唔係流血個種呀

巴打為咩唔討論主題，轉移焦點去其他冇關嘅嘢上面

引申你的邏輯，啱唔啱，大家諗下

咁你抗爭條底線係乜嘢？

行完星期一照常返工？

你有咁嘅諗法冇問題，你驚死我都驚死

不過就唔好懶偉大叫自己endgame

既然你份工仲要得過抗爭， 咁critical極都有限

唔好再咁肉麻叫endgame

點解你咁肯定出黎既人會打卡？又一定會返工？

因為連登仔大枝係精神勝利法

重點就係唔駛立法都可以拉人上去?所以立唔立法都冇所謂?

咁點解政府依家要立法?

咁，你不如話香港回歸咗，本身就已經死咗，重嘈咁多年又乜鳩用?

你帶頭號召做辦ok?

點解你覺得冇人做緊你講既野？

呢度d人assume出黎就係唱歌
其實你地當日可以出黎帶頭
冇人阻你

人人都有底線
你覺得你可以犧牲更多
歡迎你出黎

哦，有底線

但叫6月9做最後一戰，ENDGAME

我咪話我怕死

即使我肯犧牲，我都唔會為你哋犧牲

所以我從來冇講逃犯條例係endgame

你係咪嘗試偷換概念？

好似啲中二毒撚睇動畫睇上腦咁以為自己隻手真係有王之力可以改變世界咁

點解你可以一口咬定冇人肯犧牲？
睇下初一班義士搏到盡打差佬
差佬又開槍，事後個個坐監

係喎，你驚條例一通過，你返大陸叫雞嘅事會即時畀中央依例提返去審

你唔會明

某啲連登仔成日都好驚比人拉

但佢無諗過自身既價值只係一條廢青

冇罪都可以屈你有罪呀
邊個夠膽抗爭同報大陸新聞呀？

呢句其實中point，唔應該因爲簡體字而無視

佢哋做義士關你撚事咩

坐緊監嗰班都未endgame你叫乜春？

自己鐘意做on9嘢其他人事實係管唔到，不過好多連登仔覺得唔認同同支持你地就係叛黨呢吓痴撚柒線囉

其實最壞結果並唔係有人犧牲/比人拉
而係最後乜事都無發生,但條例照通過
呢班人死死地氣又話香港已死,以後唔再理政治
但原來成班人遊行嗰日已經被港共點哂相,有哂record
若干年後自己/自己仔女要上大陸搵食供樓時發現瀨野,信用評級負分,人生已完

你點知我做過乜
你點知佢地點諗？

你呢個「引申」真係驚天地 泣鬼神

吖，計少咗班唔洗返工嘅糞青，多謝巴打提點

咁你又做過啲乜

點解要講？
上網實名制？大陸信用制人人都可以check到我history?
你要駁係駁我既point 唔係我做過既野

人不嬲靠打飛機

我咪話坐緊監嘅都未講endgame

難道你嘅犧牲嚴重過坐緊監？

其實我好支持你去遊行
但始乎你完全搞唔清楚6月9號係去做乜
希望中共撤回？ 展示比外國政權睇你地既決心？
只係一場好普通既遊行，但將件事誇大成END GAME
當有其他人問你底線，你又話唔介意有人帶頭，犧牲

今次普通不過既和理非遊行，如果真係有人衝，反而會唔MATCH

你搞清楚6月9號去遊行既目標未？

樓主講野完全冇內容

我問你點解會知坐緊監既人諗乜？
同埋點解坐過監先有權決定形勢？

以色列滅國都未叫我自己endgame

你叫endgame知唔知醜

遊行係正確 但唔好用endgame黎形容啦 成件事柒曬

6月9日搵條女玩69仲好

樓豬老母有咩咁巴撚閉呀屌，俾個男人屌完中出之後，就生左樓豬出黎，仲要成個on9仔咁

仲打卡，你咩年代呀？

而家d打手禮拜日都要開工咁辛苦

所以你依家咪係到搞突出囉

係 香港咁平安仲搞屎搞棍整咩逃犯條例
聽完你講決定出黎遊行反送中了

擋唔住逃犯條例
香港抗爭者條命就凍過水
香港係靠外資起家
冇左外資工都冇得返
同滅國有咩分別

3毛多撚到
過左有咩著數

又玩資格論
你自己做過乜呀又
如果做得多過你係咪識自己收皮？

政府採你都on9啦
佔中咁撚大單野都改變唔倒d咩
你以為得你幾十萬人行行企企1日就改變倒d咩？
接受現實啦

係呀，所以呢？

喺對面資格論我先㗎喎

我當你講得啱
有班人為打卡 第日返工
都好過你係度廢嗡 乜尻都唔做

( Show Blocked User - 劉亦菲。飛 )

三毛發現案
又可以block多個

( Show Blocked User - 劉亦菲。飛 )

班垃圾連登仔以為行幾步路可以改變到d咩 圍內係連登講就叻啦佢地

咪係，成班東亞病夫。不如睇下d外國人點做再睇返自己啦

係 逃犯條例冇問題 問題係拉翻中國

咁你做左d咩？

原來你地嘅endgame就係叫其他人帶頭

笑撚到我

佢地呢種人管治香港既話邊會有言論自由？
完全容納唔到異見
衰撚過共產黨

無計
香港人大多都普通平庸
難得有件稍為大少少嘅事件出現仲唔吹到自己亂世英雄咁咩

幻想到佢地響電腦前門嬲撚到咬牙切齒

一定比人話三毛

算啦
過咗6月9日之後
第一個撲出黎屌遊行無撚用既就會係呢班人架啦

Endgame你老母依句來得精警

又block多件

世界末日

秒殺

樓主鴕鳥俾人火燒後欄都唔肯伸番個柒頭出黎

好期待6月10號
大家當無事發生
繼續返工個樣（包括自己）

利申6月9會上街

我比較期待6月9日晚個個好期待有事發生
但結果都係死死地氣散場之後上連登係咁9屌個遊行無撚用個樣多d

搵人整過條大Banner：
內容係講講 前加拿大外交官羅伯特
連法官也承認疑犯有不在場證據！
卻一句話佢主使，加刑由15年改為死刑
最後一句寫上~
你準備做下個死囚嗎？

對住呢班藍絲，完全不用說話
做個簡單動作：
指指佢哋 ~ 再劃吓條頸

沉默的大眾就會知道
甚麼7年以上，香港也算犯法等
全部都係廢話
若然凍結資産，何來有錢請律師打到去終審法院？

淨係識笑
出post既都可以自命清高
邊得咁自大

香港人就係有濫用詞彙嘅問題
乜9都靠吹

叫Fight for job就差唔多

除非當日遊行既所有人夠團結例如30萬人
第二日曠工唔返工，繼續遊行好 靜坐好
直至政府有答覆為止。可能會發揮少少作用

但當日一定有大半數人會 打算行一陣做下勢
其他野會有其他人做，我行完一陣就早d返屋企休息下
準備10日準時返工，你話我係香港人都睇死自己人包括我自己。

何謂遊行：
遊行並唔係指行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

Hong Kongers

難聽過粗口

愈近6月9就愈多呢啲post
岀仲有機會有嘢做到
唔岀就肯定乜都無

又慷他人之慨

樓主你都係出返d膠post娛樂下算啦，咁正經嘅話題唔係比你拎嚟意淫搏上位

One Punch

係喎，你唔講我仲以為初一係勇武派搞，原來係泛民搞嘅

你拎著個鍵盤潑冷水咪係零成本打飛機，你睇返你tvb支那劇啦，69冇你嘅事

同意，但唔適合應用係香港/林鄭身上

政府- 睬你都on9，第二日咪又係準時返工，唔洗出手自動散band

遊行人士- 聽日要返工唔好搞太夜，要準時返工保住個飯碗，如果唔係邊有錢供屋/交租/儲首期。激進行為有人會做，自己？不了

屌
仲未com好
點搞呀

人無恥則無敵

港共一定嚇撚到腳都震埋啦

法國大革命啲英靈笑而不語語

泛民搞既就冇人勇武？
雨傘大把前線勇武
睇黎你出都冇出過去

除非武力抗爭
如果唔係做show

如果唔係只係做show

我敢講 香港人唔會夠膽 搞多次雨革

第一次就話政府無準備下俾你成功搞起，佔領堆條主要道路，今次政府唔會同你講玩，有曬經驗又有水車，一定搞唔起。

好尷尬

嚇唔到就唔會濫捕、夾口供、重判啦
革命一次就成功？

3毛食屎啦
屌你老母共產黨 刁維尼

樓主個post咁都負皮
但係第一個comment打個真字
就正皮多過負皮
咩現象黎

總有真正低端人口會唔願意去知其不可而為之，仲嘲笑拼命去奮鬥的人，更顯得你無知又甘於做奴隸，無嘅，從咁已經睇得出你事業愛情各方面都應該係loser

仆街啦你，屌你老母

就到69零舍多人爭住仆出嚟潑冷水

證明心底裡大家知係冇鳩用

屌你老母又話不服來辯
問你加拿大前外交官被屈案
改判死刑就潛水呀！

你不如咁講 返完工咪又係要瞓覺
講到返工好似聖戰咁真係得啖笑

好同意樓主
我甚至好懷疑咁多人響連登吹到今次遊行生死戰咁款就係想營造出一種「希望愈大，失望愈大」既結果
吹到今次係最後一戰
完咗之後只要個效果差少少,已經足夠令到好多人失望
又會令到一班人完全死心轉型做港豬

真

歡迎加入敏黨

傻豬仔你肯定清楚我喺依件政治事件裏面係屬於邊一派？諗清楚先再講啦

係勇武既就一早做到嘢啦，遲唔去早唔去係搏啲咩，搏屌定搏區議會啲票呀，遲吓又有區議會同立法會選喇，投關鍵缺席啦票源

7婆條pk熟唒架步
除非今次諗吓點樣再搞得特別啲

Agree

維尼成日搞到神憎鬼厭

駁唔到所以淨係識講粗口？多撚謝你證明你係傻尻

你估今次第一次呀?
以香港呢十年黎經驗可以話到你知
出黎都係肯定乜都冇

香港多得你呢班鼠輩

你啲論點弱撚到

今次
應該都係 由東角遊行到金鐘 之後大部分人散band
有小部分飯文再留夜少少再行去西環博上下報，最後再散band.
之後第二朝新聞就會講 飯文報數尋日遊行人數50萬，警方報5萬。 最後 都係通過左。完！

如果係對抗一個政權
十年唔算係一段長時間
更何況雨革之後加埋魚革
都係得兩次大型抗爭
諗住兩次就推得返政權 根本無可能
同意隔離post講endgame用得唔好
但係盲目咁推高抗爭目標
“推翻到港共我就岀嚟喇”
亦都係不切實際

冇考慮過你立場，純粹係你嗡嘅野毫無意義，呢到已經好撚多三毛，再加埋白痴假膠幫手帶風向，香港真係好多柒撚懞懞冇立場嘅港豬會比人帶到，尢其呢到多細路仔，冇人明你想做乜鳩，臨近69就專心d啦

弱你咪駁囉

呢種連登仔最引以為傲嘅抗爭手段

我對個法例唔抗拒，你想我做啲咩？

相信搞多十次廿次雨革魚革
政權都唔會被推翻，坐監既人只會更多

Marvel 撚真係特別on9

就係你呢啲傻閪以為自己可以置身事外就唔抗爭所以先比中共食住我地 而家難得有一刻香港人團結左你啲仆街又撥冷水 你支持修例係你既事 又要屌人抗爭 你唔撚去遊行就自己留喺屋企打飛機啦 人地努力為自己既城市抗爭關你撚事咩 開post屌人既你先係唔容納異見呀屌你老母

條魚畀人劏都識彈兩下

何況係人

成唔成功無人知
好多抗爭都係由無可能到最後成功
如果認咗命 選擇移民我一樣好支持
但係無必要打沉仲有心想岀一分力嘅香港人
大家選擇方向唔同 都可以互相支持
除非投咗共 咁真係無計傾

支持6月9岀嚟
不過end game真係好柒

有邊個國家抗爭 靠靜坐，擔把遮就成事？

On9 思維，心態係人去又跟住去

一班連罷工罷課都唔敢既柒頭話要武勇抗爭，
真係人唔笑狗都吠

可以想像到當日所謂既武勇抗爭就係叫口號大聲少少，嚇到班差佬賴屎

返去開post討論同J 女藝人啦 政治既野你識條鐵唔識又要學人講 以為自己看透世事 你真係好撚柒

駁唔到就回埋啲on9嘢

廢老一隻。

正宗廢老思想

平時唔理, 唔識政治 對中共既險惡乜都唔知 就學人講 返去娛樂台開post 討論8掛新聞同j女藝人算吧

你就駁唔到 條逃犯條例有幾多問題 不知講左幾多啦 自己唔睇唔理又唔明扮唔知

第一大部分革命都係由非暴力開始
第二非暴力革命成功率係高過暴力革命好多
第三魚革試過暴力 好明顯唔可行
仲斷送咗批義士

人類係咁 羊群心態
要對抗政權就要聚人心
得100人岀肯定比三毛笑柒添
但係1000人岀
可能就開始叫到100個猶疑緊嘅人岀嚟
如果一萬人岀十萬人岀就拉到愈多人岀嚟
就係要做到你口中人去又跟住去
就最完美

啱呀 應該留返喺屋企涼冷氣

有錢既人怕比大陸捉返去所以反對,但又怕無同佢返工搵錢,其實都幾矛盾

唔夠你叻，你最叻成日一人一乜柒吖嘛

我唔熟歷史 有無成功例子key words
俾我google參考下？

真心問 非鬧交

00話話參加遊行即係覺醒
行完發現無用係覺醒中的覺醒

我淨係見到好多人作賊心虛，怕一通過條例就畀人「送終」

係囉 極權暴政中共用黎對付異己 就叫作賊心虛囉

眾人皆醉我獨醒，好型

好人好姐做咩無端端驚畀人劏？

成日話人單機 自己又咪咁

隨便，大家起完我底就會明我係以理服人嘅人

我以為上得網既人 都知到中共極權暴政既本質, 原來唔係 有人覺得係無問題 仲話反對中共既人係做賊心虛

唔見得你容納緊異見囉

“As you can see, nonviolent campaigns have a 53% success rate and only about a 20% rate of complete failure. Things are reversed for violent campaigns, which were only successful 23% of the time, and complete failures about 60% of the time. Violent campaigns succeeded partially in about 10% of cases, again comparing unfavorably to nonviolent campaigns, which resulted in partial successes over 20% of the time.”

Chenoweth, E., & Stephan, M. J. (2011). Why civil resistance works: The strategic logic of nonviolent conflict. Columbia University Press.

除非可以上到內戰層面
例如外國軍事支持/支共軍隊變節
否則暴力革命無乜可能成功

你無資格笑人出黎遊行係無用9做 因為你係藍絲 係極權支持者,覺得條例無問題 根本無需要抗爭

證明連登仔只係鐘意跟風，冇個人思考能力

不如你講下支持呢條條例嘅論點係咩
一味講啲好人好姐怕咩
無實際證據支持 點以理服人

同樓主講呢啲係晒氣
樓主唔係講抗爭手法有無問題 係講緊條例無問題 做乜撚要搞咁多野 仲笑鳩想抗爭既人

逃犯條例, 今日引述中聯辦張曉明四種犯罪定義:

1. 中國人在中國犯罪潛逃到香港的, 主要是指中國貪官, 中國奸商, 中國土豪

2.香港居民在中國犯罪然後潛逃到香港的

3.中國公民或外國人在外國針對中國國家公民犯罪而身在香港的

(4.香港居民在香港觸犯危害國家安全罪 )

Google search 過
危害國家安全罪是《中華人民共和國刑法》規定的一類罪名。根據《中華人民共和國刑法》分則第1章第102條至113條的規定，危害國家安全罪主要包括「危害中華人民共和國的主權、領土完整和安全」，「分裂國家、破壞國家統一」，「武裝叛亂」，「顛覆國家政權、推翻社會主義制度」和「投敵叛國」。

在言論方面，《刑法》第103條第2款規定了煽動分裂國家罪：「煽動分裂國家、破壞國家統一的，處5年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；首要分子或者罪行重大的，處五年以上有期徒刑。」；第105條第2款規定了煽動顛覆國家政權罪：「以造謠、誹謗或者其他方式煽動顛覆國家政權、推翻社會主義制度的，處五年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利」 。

樓主勇武

算啦 佢地去到唱完首歌 就散架啦
唔好搞咁多野啦

成班遊行完 去買杯喜茶解渴
搭巴士無聊就刷下抖音
寫意人生

其實你有認真去睇個修例係有好多地方都好有問題
會支持修例嘅人已經唔係純粹愛唔愛國嘅表現
而係智力有問題，成個現代版嘅莫須有擺喺前面都唔知發生咩事

根本你地先係極權主義 就攞達哥做例子 佢又冇表態支持與唔支持 你地話佢奶共 搞到好似紅衛兵批鬥咁

係lol
對自己人都咁咯
你咪繼續用你咁嘅態度去勸人參加69lol
Block柒你費時煩
反正你都唔會成功㗎啦（只針對你一個，其他人會成功但你唔會898

姐係遲d連登會靜曬，變成五毛論壇

sorry 係冇人會上

我唔容納既前提係你出post屌人話人做完都冇撚用 所以你都一樣唔容納異見 咁你有咩資格話番我轉頭

係，繼續唱住今天我去革命啦，好快會成功

大把五毛分享大灣區美食

明明講緊初一你今天我做乜9？

69要開雞尾酒晚會, 起碼跟到法國佬咁先叫有啲用
宜家好似71咁行, 只會比差佬點相

收到風 呢位唔贊同示威嘅巴打成日北上搞CP 可唔可以用逃犯條例送佢返去受審

第二日咪又係返工，抗爭你哋敢咩？

屌你仲要係民陣帶頭，班泛民仆街，見有連登仔話會帶口罩，咪撚帶口罩添啊，一陣又畀佢哋屌

收撚皮喇，好撚嬲，香港點解會淪落到咁，泛民班仆街佔咗好大部分責任

屌你老母臭閪

利伸:曾經為咗香港喊，依家諗返起都覺得自己on撚9

咪又係another 64 71
6月10號記得準時返工返學

612會唔會有一百萬人擺工出黎包圍立法會?
無既 609再多人成效都唔高

張生再出黎講句 遊行人數不是重點

其實樓主都有佢道理，就係遊行完有咩效用？
我自己都覺得係，政府依然由西環控制、立法會仍舊由建制派主宰。

利申：9/6我會去遊行

呢排都有人講過連登仔勁似紅衛兵 我都覺
不過都好似當年蘇聯個班紅俄 係咁逼害白俄咁樣 永遠佢地都是對的

紅條撚咩，人地紅衛兵係真係會殺人，班傻鳩淨係識係連登發惡咋

咁網上最多都係咁，唔通佢地現實夠膽咩
但佢地真係好中意圍爐一有少少野就篤灰然後成班話五毛五毛咁
早兩年先話咩五毛觀察List，最後發現關Sir自己先係五毛

如果唔洗佢出手 一定會話殺殺殺 成日連登話人死全家 現實唔知敢唔敢咁大聲

如果佢地班傻鳩現實真係夠膽，香港洗搞到今時今日咁？

樓主無錯喎，香港人咪遊完行俾啲掌聲自己，第二日繼續返工囉
當年出黎為你班撚樣戴晒頭盔出去，其他人就唱歌打邊爐